唔~射了精一秒間

再奮戰幾個round 條柴累透
唔~芬香女體
仍然激起我的睪丸素
揮出那巨劍繼續黎
然後腳無力訓低
小姐你愛咪 聽晚多濟
(make a love make a love~now)
...
...(副歌）
屌閪屌得太爽 噢耶 噢那 那~

唔錯唔錯

再奮戰幾個round 條柴累透
唔~芬香女體
仍然激起我的睪丸素
揮出那巨劍繼續黎
然後腳無力訓低
小姐你愛咪 聽晚多濟
(make a love make a love~now)
含住我脆弱軟鳩
騷擾我美夢
欲求再做
誰令我笑著痛苦

...(副歌）
屌閪屌得太爽 噢耶 噢那 那~

再奮戰幾個round 條柴累透
唔~芬香女體
仍然激起我的睪丸素
揮出那巨劍繼續黎
然後腳無力訓低
小姐你愛咪 聽晚多濟
(make a love make a love~now)
含住我脆弱軟鳩
騷擾我美夢
欲求再做
誰令我笑著痛苦

啪粒偉哥 再進攻
來吧 就讓讓你爽到要死

屌閪屌得太爽 噢耶 噢那 那~

再奮戰幾個round 條柴累透
唔~芬香女體
仍然激起我的睪丸素
揮出那巨劍繼續黎
然後腳無力訓低
小姐你愛咪 聽晚多濟
(make a love make a love~now)
含住我脆弱軟鳩
騷擾我美夢
欲求再做
誰令我笑著痛苦
啪粒偉哥 再進攻
來吧 就讓讓你爽到要死

屌閪屌得太爽 噢耶 噢那 那~
小狗般的幼體 懷著豐乳 不想放手
屌閪屌得太爽 噢耶 噢那 那~
喜歡她的乳首 遙盪整天 都不看厭

再奮戰幾個round 條柴累透
唔~芬香女體
仍然激起我的睪丸素
揮出那巨劍繼續黎
然後腳無力訓低
小姐你愛咪 聽晚多濟
(make a love make a love~now)
誰令我笑著痛苦
啪粒偉哥 再進攻
來吧 就讓讓你爽到要死

屌閪屌得太爽 噢耶 噢那 那~
小狗般的幼體 懷著豐乳 不想放手
屌閪屌得太爽 噢耶 噢那 那~
喜歡她的乳首 遙盪整天 都不看厭

原來作多左

郭富城